# Трекер достижений
======

## Описание:
Отслеживает прогресс достижений с выводом в чат.

------

Комманда | Описание
| ------------- | ------------- |
| ach | Включение/Отключение модуля
| ach alert | Включение/Отключение: Уведомление в центре
| ach status | Состояние модуля


------

### Команды интегрированы в модуль прокси-меню

### Commands are integrated into the proxy menu module

